[爆料] 0321KPOP藝人討論5

繼續唔好俾佢停

終於有人開

等緊details

痴線開到五 好奇究竟有幾多成係真

我估一成

屌
笑撚到我噴水

全部都係真

KPOP藝人爆料討論區5之終於有圖

呢度都有新post

一成比多左

收錢啊

喂hello

樓主 可唔可以留個tg